同男朋友嘈左交三日....

佢無搵我 我忍緊唔想搵佢 我覺得我無錯 點解要次次我主動搵佢...係咪分得手
想知男人心態 同女友嘈交幾多日會搵返對方

俾帽佢戴？

gd idea 不愧係學者

無

俾左佢都唔關會知 對我不聞不理而家

因咩事先

想嘈冇得嘈 系鐘意搵番佢啦 唔好後悔

事源我話佢某啲野唔夠主動 要我講先會去理應做 男人可能係鈍啲 不過佢事後更加理所當然無事發生咁 話我小題大作

幫你派帽比佢

屌你老味其實你係咪真係覺得自己好撚好笑?

唔主動幫妳奶閪？

系你老母死全家返5p啦 點解而家啲人打5p字係無人屌

No

唔捨得呀

拍左三年 嗌交最耐冇搵大家日半左右

巴/絲同另一半感情深厚呀 我都係幾年

肯主動奶定從來唔肯奶先

都唔關呢啲事

我又係三日 不過唔似樓主而家咁
我係直頭提出分手

我而家個男朋友同我嘈唔過夜
我之前果個已讀不回我

珍惜同唔珍惜既分別

我有時同男朋友都會咁 睇吓邊個下左啖氣先就會搵
可能佢都等梗你呢

你地應該要深入討論下發生咩事
唔好比件事不了了知
係咪你錯都好，若果為段感情好就應該放下身段
比你鬥氣贏左又點，其實你地都拎緊段感情來冒險
傾下啦，唔係就落得我既下場

其實佢成日有自己一套 我有n次搵佢先死狗嘅往績

我有試過msg佢 佢會好耐先睇先回

但我唔知道係咪勉強緊一段唔夾嘅感情 而家個人無哂心機 想訓都訓唔到

等自己下左火果陣或者佢搵你果陣就認認真真咁傾下
記住個出發點係為左段感情好並唔係維護自己
有人話鬧交可以增進感情 其實係
只要有認認真真咁傾過就會
利申我已經失去左呢種機會 希望你會明白

屌佢都廢事直接vlock

多謝你巴 我而家其實無咩火 但就係覺得如果我搵佢先我就唔知道佢仲愛唔愛自己

咁樣諗其實無錯 但係好傻
男仔就係咁犯賤 唔失去唔識珍惜
當初我亦都係冷落左我女朋友 所以你地更加需要傾
即使傾到原來佢已經淡左 你亦都賺到
起碼你知未來既方向係乜
要增進感情既咪去個小旅行囉 去個長洲過晚夜 去露個營都ok
要走既 咪認真記得自己係呢段時間學到乜野 改過壞既保留好既
溝通講就簡單 要有意義其實好難 自己唔易交出內心想法既就更加要學習 你覺得我講得合理既咪去試下講內心想法
即使傾出來無結果既 起碼你都有嘗試過

我個ex又係唔見棺材唔流眼淚
係到死chur要復合

如果真係愛我
會忍心不讀不回我
等我喊幾日訓唔撚到？

樓主不如飛左佢
我而家個男朋友真係好好
你個男朋友仲衰過我個ex

你男朋友可能都係慢慢改變過來
不過有d機會無左就無左，即使力挽狂瀾依然無辦法挽回

佢以前都係咁係真 不過而家又係咁 有改過啲又復以前

伏

俾人食住點得㗎
做人做狗自己揀啦

痴撚線 有時真係好撚嬲要冷靜一兩日
訓個覺比自己情緒好啲再傾
咁就等於唔珍惜

🐶

我好想佢可以即時珍惜我

就算我錯...都係我搵佢....
不過佢都會搵我
第二日就會搵大家

誰的感情付出多 誰就要做🐶

唔好太直接 語氣好d 比d面佢

有時候好火 但已經忍無可忍先出聲我

樓主呢d傻鳩真係麻撚煩
下下上黎就係問異性心態
根本就係睇人，個個人心態都唔同，開閪男定女事咩，睇死樓主都係睇大大小妹個d弱智page睇腦既人

都唔知你乜up7..錯字又多又中又英扮哂野

你主動搵番佢口交
咩事都冇

同佢講今晚俾佢玩屎眼都得